{
  "books": [
    {
      "id": 22,
      "title": "Los tres cerditos",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Ewa Ludwiczak",
      "cover_url": "/images/covers/production/22.original.jpg",
      "google_sku": "book_22",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 0,
      "pages": [
        {
          "id": 295,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">Los tres cerditos</h1><br/><br/> Cuento adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Ewa Ludwiczak",
          "page_url": "/images/pages/production/295.original.jpg"
        },
        {
          "id": 296,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez tres cerditos que viv\u00edan con su madre.<br/><br/>\"Ya est\u00e1n grandes,\" dijo ella un d\u00eda,\"Es momento de salir y tener una casa propia.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/296.original.jpg"
        },
        {
          "id": 297,
          "position": 3,
          "content": "Los tres cerditos empacaron sus cosas y salieron de viaje juntos.<br/><br/>Poco tiempo despu\u00e9s, encontraron un campo que era perfecto para construir sus casas.<br/><br/>\"\u00a1A trabajar!\" exclamaron los cerditos. ",
          "page_url": "/images/pages/production/297.original.jpg"
        },
        {
          "id": 298,
          "position": 4,
          "content": "Todos salieron a buscar los materiales.<br/><br/>\"Construir\u00e9 mi casa de paja,\" dijo el primer cerdito.  \"La paja es liviana y es f\u00e1cil de encontrar.  Si uso paja, estar\u00e1 lista r\u00e1pidamente.\"    ",
          "page_url": "/images/pages/production/298.original.jpg"
        },
        {
          "id": 299,
          "position": 5,
          "content": "\"Construir\u00e9 mi casa con ramas,\" dijo el segundo cerdito.  \"Las ramas tambi\u00e9n son livianas, y no son dif\u00edciles de encontrar.  Si uso ramas, estar\u00e1 lista r\u00e1pidamente.\"  ",
          "page_url": "/images/pages/production/299.original.jpg"
        },
        {
          "id": 300,
          "position": 6,
          "content": "\"Construir\u00e9 mi casa con ladrillos,\" dijo el tercer cerdito.  \"Los ladrillos son fuertes, aunque es m\u00e1s dif\u00edcil encontrarlos.  Si uso ladrillos, mi casa durar\u00e1 m\u00e1s tiempo\"<br/><br/>Los otros cerditos rieron y rieron.  \"Los ladrillos son grandes y son pesados como piedras. Te llevar\u00e1 toda la vida construir tu casa.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/300.original.jpg"
        },
        {
          "id": 301,
          "position": 7,
          "content": "Los dos cerditos construyeron sus casas en un d\u00eda.  \u00a1Lo \u00fanico que quer\u00edan hacer era jugar!<br/><br/>Cada d\u00eda desde entonces iban a nadar, mientras el tercer cerdito sigui\u00f3 trabajando para construir su casa de ladrillos.  Cuando termin\u00f3 finalmente, se ve\u00eda grande y alta y el tercer cerdito estaba muy orgulloso de ello.",
          "page_url": "/images/pages/production/301.original.jpg"
        },
        {
          "id": 302,
          "position": 8,
          "content": "Un d\u00eda de sol, un gran lobo malo que merodeaba por all\u00ed golpe\u00f3 a la puerta del primer cerdito.  \"Cerdito, d\u00e9jame entrar!\" grit\u00f3.<br/><br/>\"Ni por los pelos de mi barbilla\" grit\u00f3 el cerdito.<br/><br/>\"\u00a1Entonces me enojar\u00e9, soplar\u00e9 y har\u00e9 volar tu casa!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/302.original.jpg"
        },
        {
          "id": 303,
          "position": 9,
          "content": "Antes de que el cerdito pudiera responder, el lobo se enoj\u00f3, y sopl\u00f3 e hizo volar la casa.<br/><br/>Pedazos de paja volaron por el aire, y el cerdito corri\u00f3 y se escondi\u00f3 en la casa de ramas de su hermano.",
          "page_url": "/images/pages/production/303.original.jpg"
        },
        {
          "id": 304,
          "position": 10,
          "content": "El lobo lo sigui\u00f3.  \"Cerditos, d\u00e9jenme entrar!\" grit\u00f3 nuevamente.<br/><br/>\"Ni por los pelos de nuestra barbilla\" gritaron los cerditos.<br/><br/>\"\u00a1Entonces me enojar\u00e9, soplar\u00e9 y har\u00e9 volar tu casa!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/304.original.jpg"
        },
        {
          "id": 305,
          "position": 11,
          "content": "Antes de que los cerditos pudieran responder, el lobo se enoj\u00f3, y sopl\u00f3 e hizo volar la casa.<br/><br/>Pedazos de ramas volaron por el aire, y los dos cerditos corrieron y se escondieron en la casa de ladrillos de su hermano.",
          "page_url": "/images/pages/production/305.original.jpg"
        },
        {
          "id": 306,
          "position": 12,
          "content": "Al rato, el lobo estaba afuera nuevamente.  \"Ya lo dije, cerditos, d\u00e9jenme entrar!\" gru\u00f1\u00f3.<br/><br/>\"Ni por los pelos de nuestra barbilla\" gritaron los cerditos.<br/><br/>\"\u00a1Entonces me enojar\u00e9, soplar\u00e9 y har\u00e9 volar la casa!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/306.original.jpg"
        },
        {
          "id": 307,
          "position": 13,
          "content": "El lobo se enoj\u00f3 y sopl\u00f3 y sopl\u00f3 tan fuerte como pudo, pero esta vez, la casa del cerdito no se movi\u00f3<br/><br/>El lobo intent\u00f3 nuevamente, soplando m\u00e1s fuerte a\u00fan, pero no pudo hacer volar la casa del cerdito.<br/><br/>\"\u00a1Estamos a salvo!\" gritaron los cerditos, saltando de alegr\u00eda.",
          "page_url": "/images/pages/production/307.original.jpg"
        },
        {
          "id": 308,
          "position": 14,
          "content": "Mientras los cerditos festejaban, el lobo volvi\u00f3 con un nuevo plan astuto.<br/><br/>\"\u00a1Oh no!\" gritaron los cerditos, vi\u00e9ndolo desde adentro, \"El lobo est\u00e1 trepando por la chimenea.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/308.original.jpg"
        },
        {
          "id": 309,
          "position": 15,
          "content": "El tercer cerdito no ten\u00eda miedo.  \"Si baja por la chimenea, aullar\u00e1 durante semanas.\"<br/><br/>Los dos cerditos se dieron vuelta y vieron que ten\u00eda raz\u00f3n.  \u00a1Una gran olla de sopa estaba all\u00ed junto al fuego!",
          "page_url": "/images/pages/production/309.original.jpg"
        },
        {
          "id": 310,
          "position": 16,
          "content": "Antes de que pudieran advertirle, el lobo se desliz\u00f3 hacia abajo, aterrizando sobre la sopa hirviendo.<br/><br/>\"\u00a1Ay!\" grit\u00f3 el lobo, corriendo hacia la puerta.<br/><br/>Pod\u00edan o\u00edrlo aullar mientras se iba a su casa.",
          "page_url": "/images/pages/production/310.original.jpg"
        },
        {
          "id": 311,
          "position": 17,
          "content": "Los cerditos estaban a salvo y aprendieron la lecci\u00f3n:<br/><br/>Una casa bien construida es una casa bien ganada.<br/><br/>El trabajo duro no siempre parece muy divertido, pero tiene m\u00e1s de una compensaci\u00f3n.",
          "page_url": "/images/pages/production/311.original.jpg"
        },
        {
          "id": 312,
          "position": 18,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/312.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 23,
      "title": "Rapunzel",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Constanza Ehrenhaus",
      "cover_url": "/images/covers/production/23.original.jpg",
      "google_sku": "book_23",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 313,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">Rapunzel</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Constanza Ehrenhaus",
          "page_url": "/images/pages/production/313.original.jpg"
        },
        {
          "id": 314,
          "position": 2,
          "content": "Hace mucho tiempo, hab\u00eda una bruja que viv\u00eda en la profundidad del bosque.  No ten\u00eda hijos, pero siempre hab\u00eda querido tener una hija.<br/><br/>Una noche secuestr\u00f3 a una hermosa beb\u00e9 y la llam\u00f3 Rapunzel. ",
          "page_url": "/images/pages/production/314.original.jpg"
        },
        {
          "id": 315,
          "position": 3,
          "content": "La bruja ten\u00eda tanto miedo de perder a Rapunzel que la mantuvo encerrada en una alta torre sin puertas ni escaleras.<br/><br/>Rapunzel creci\u00f3 y se transform\u00f3 en una hermosa princesa con un largo y adorable cabello. Pasaba la mayor parte del d\u00eda mirando desde su torre y cant\u00e1ndoles a las aves.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/315.original.jpg"
        },
        {
          "id": 316,
          "position": 4,
          "content": "Cada ma\u00f1ana, la bruja iba a visitar a Rapunzel a la torre. \"\u00a1Rapunzel, Rapunzel, deja caer tu cabello!\" le gritaba.<br/><br/>Apenas Rapunzel o\u00eda la voz de la bruja, dejaba caer su cabello y la bruja trepaba hasta arriba de la torre.",
          "page_url": "/images/pages/production/316.original.jpg"
        },
        {
          "id": 317,
          "position": 5,
          "content": "Un d\u00eda, un apuesto pr\u00edncipe cabalgaba por el bosque cuando escuch\u00f3 cantar a Rapunzel.  \"\u00a1Esa voz!\" pens\u00f3, \"\u00bfDe d\u00f3nde viene?\"<br/><br/>Cuando lleg\u00f3 a la torre, vio que ser\u00eda dif\u00edcil trepar a la torre.",
          "page_url": "/images/pages/production/317.original.jpg"
        },
        {
          "id": 318,
          "position": 6,
          "content": "En ese momento, la bruja apareci\u00f3 para su visita diaria. \"\u00a1Rapunzel, Rapunzel, deja caer tu cabello!\"  grit\u00f3 ella.  Como siempre, Rapunzel dej\u00f3 caer su cabello y la bruja trep\u00f3 r\u00e1pidamente.<br/><br/>\"Aj\u00e1!\" pens\u00f3 el pr\u00edncipe.  \"Ahora s\u00e9 exactamente lo que debo hacer.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/318.original.jpg"
        },
        {
          "id": 319,
          "position": 7,
          "content": "Al d\u00eda siguiente, el pr\u00edncipe volvi\u00f3 para repetir las mismas palabras que hab\u00eda escuchado. \"\u00a1Rapunzel, Rapunzel, deja caer tu cabello!\" grit\u00f3.<br/><br/>En unos instantes, una larga trenza de cabello rod\u00f3 hacia abajo.  Tom\u00f3 la trenza y trep\u00f3 r\u00e1pidamente.",
          "page_url": "/images/pages/production/319.original.jpg"
        },
        {
          "id": 320,
          "position": 8,
          "content": "Cuando lleg\u00f3 arriba, ni \u00e9l ni Rapunzel pod\u00edan creer lo que ve\u00edan.  Rapunzel era la mujer m\u00e1s hermosa que el pr\u00edncipe hab\u00eda visto.<br/><br/>En cuanto a Rapunzel, nunca antes hab\u00eda visto un hombre, \u00a1ni que hablar de un apuesto pr\u00edncipe!  ",
          "page_url": "/images/pages/production/320.original.jpg"
        },
        {
          "id": 321,
          "position": 9,
          "content": "Al rato, ambos re\u00edan y hablaban, y las horas se pasaron r\u00e1pidamente.<br/><br/>\"\u00bfNo quieres venir conmigo?\" pregunt\u00f3 el pr\u00edncipe, mientras el sol empezaba a ponerse.<br/><br/>\"Me gustar\u00eda,\" respondi\u00f3 Rapunzel, \"Pero no tengo forma de salir de esta torre.  \u00a1Mi cabello no me sirve!\"   ",
          "page_url": "/images/pages/production/321.original.jpg"
        },
        {
          "id": 322,
          "position": 10,
          "content": "Juntos idearon un plan para que ella pudiera escapar. <br/><br/>Todas las noches, el pr\u00edncipe volv\u00eda a la torre de Rapunzel con una peque\u00f1a pieza de seda.  \u00a1Con suficientes piezas de seda, Rapunzel pod\u00eda tejer una escalera y dejarse deslizar!   ",
          "page_url": "/images/pages/production/322.original.jpg"
        },
        {
          "id": 323,
          "position": 11,
          "content": "Despu\u00e9s de varios d\u00edas, la bruja apareci\u00f3 para su visita habitual.  Cuando finalmente lleg\u00f3 arriba, Rapunzel suspir\u00f3 aliviada. \"Oh caramba!\" grit\u00f3,  \"\u00a1Eres mucho m\u00e1s pesada que el pr\u00edncipe!\"<br/><br/>La bruja se puso furiosa de haber sido enga\u00f1ada. \"\u00bfC\u00f3mo pudiste?\" grit\u00f3.  Atrap\u00f3 a Rapunzel y r\u00e1pidamente le cort\u00f3 el cabello.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/323.original.jpg"
        },
        {
          "id": 324,
          "position": 12,
          "content": "La bruja llev\u00f3 a Rapunzel a la profundidad del bosque y la dej\u00f3 all\u00ed con los ojos vendados.<br/><br/>Cuando estuvo segura de que Rapunzel no podr\u00eda encontrar el camino a casa, la bruja se apresur\u00f3 para llegar a la torre a esperar al pr\u00edncipe.   ",
          "page_url": "/images/pages/production/324.original.jpg"
        },
        {
          "id": 325,
          "position": 13,
          "content": "Cuando el pr\u00edncipe lleg\u00f3, grit\u00f3 como siempre, \"\u00a1Rapunzel, Rapunzel, deja caer tu cabello!\"<br/><br/>Sin mostrar su rostro, la bruja lentamente dej\u00f3 caer la larga trenza de cabello de Rapunzel.<br/><br/>El pr\u00edncipe la tom\u00f3 y comenz\u00f3 a trepar.",
          "page_url": "/images/pages/production/325.original.jpg"
        },
        {
          "id": 326,
          "position": 14,
          "content": "Cuando estaba a mitad de camino, la bruja s\u00fabitamente mostr\u00f3 su rostro.  \"\u00a1Ahora yo te enga\u00f1\u00e9 a ti!\" grit\u00f3.  \"\u00a1Rapunzel nunca ser\u00e1 tuya!\"<br/><br/>Despu\u00e9s solt\u00f3 la trenza y el pr\u00edncipe cay\u00f3.  El pr\u00edncipe se dio un gran golpe al caer y qued\u00f3 profundamente dormido.",
          "page_url": "/images/pages/production/326.original.jpg"
        },
        {
          "id": 327,
          "position": 15,
          "content": "Durante muchos d\u00edas, Rapunzel camin\u00f3 por el bosque sin saber c\u00f3mo volver.  En lugar de desesperarse, Rapunzel comenz\u00f3 a cantar.  Cantando record\u00f3 al pr\u00edncipe y todo el tiempo que pasaron juntos.<br/><br/>Sin saberlo, Rapunzel pas\u00f3 por el lugar donde estaba el pr\u00edncipe durmiendo.",
          "page_url": "/images/pages/production/327.original.jpg"
        },
        {
          "id": 328,
          "position": 16,
          "content": "Al escuchar su voz, el pr\u00edncipe despert\u00f3 de su sue\u00f1o.  \"\u00bfRapunzel?\" dijo, \"\u00bfEres t\u00fa?\"<br/><br/>Abri\u00f3 los ojos y la vio moverse hacia los \u00e1rboles.  \"\u00a1Rapunzel!\" grit\u00f3. El pr\u00edncipe se levant\u00f3 de prisa y se apresur\u00f3 a desatarla.<br/><br/>Los dos finalmente estaban juntos.",
          "page_url": "/images/pages/production/328.original.jpg"
        },
        {
          "id": 329,
          "position": 17,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/329.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 27,
      "title": "La gallinita roja",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Josie Baughan",
      "cover_url": "/images/covers/production/27.original.jpg",
      "google_sku": "book_27",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 375,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">La gallinita roja</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Josie Baughan",
          "page_url": "/images/pages/production/375.original.jpg"
        },
        {
          "id": 376,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez una gallinita roja que viv\u00eda en una granja.   La granja ten\u00eda muchos animales, pero siempre eran demasiado holgazanes para ayudar con el trabajo.",
          "page_url": "/images/pages/production/376.original.jpg"
        },
        {
          "id": 377,
          "position": 3,
          "content": "Un d\u00eda, la gallinita roja estaba limpiando el jard\u00edn y encontr\u00f3 unos granos de trigo. \"\u00bfQui\u00e9n me ayudar\u00e1 a plantar este trigo?\" pregunt\u00f3. \"Yo no,\" dijo el pato. \"Yo no,\" dijo el ganso. \"Yo no,\" dijo el cuervo.",
          "page_url": "/images/pages/production/377.original.jpg"
        },
        {
          "id": 378,
          "position": 4,
          "content": "\"Entonces lo har\u00e9 yo,\" dijo la gallinita roja y plant\u00f3 el trigo ella sola.",
          "page_url": "/images/pages/production/378.original.jpg"
        },
        {
          "id": 379,
          "position": 5,
          "content": "Despu\u00e9s que pasaron muchos d\u00edas, el trigo empez\u00f3 a crecer alto y estaba listo para la cosecha. \"\u00bfQui\u00e9n me ayudar\u00e1 a cortar el trigo?\" pregunt\u00f3 la gallinita roja. \"Yo no,\" dijo el cerdo. \"Yo no,\" dijo la oveja. \"Yo no,\" dijo el perro.",
          "page_url": "/images/pages/production/379.original.jpg"
        },
        {
          "id": 380,
          "position": 6,
          "content": "\"Entonces lo har\u00e9 yo,\" dijo la gallinita roja y cort\u00f3 el trigo ella sola.",
          "page_url": "/images/pages/production/380.original.jpg"
        },
        {
          "id": 381,
          "position": 7,
          "content": "Cuando el trigo estaba cortado, la gallinita roja pregunt\u00f3 nuevamente,\"\u00bfQui\u00e9n me ayudar\u00e1 a llevar este trigo al molino?\" \"Yo no,\" dijo la cabra. \"Yo no,\" dijo la vaca. \"Yo no,\" dijo el caballo.",
          "page_url": "/images/pages/production/381.original.jpg"
        },
        {
          "id": 382,
          "position": 8,
          "content": "\"Entonces lo har\u00e9 yo,\" dijo la gallinita roja y llev\u00f3 el trigo al molino ella sola.",
          "page_url": "/images/pages/production/382.original.jpg"
        },
        {
          "id": 383,
          "position": 9,
          "content": "Cuando llev\u00f3 la harina a su casa, la gallinita roja pregunt\u00f3 nuevamente,\"\u00bfQui\u00e9n me ayudar\u00e1 a hacer pan con esta harina?\" \"Yo no,\" dijo el gato. \"Yo no,\" dijo el conejo. \"Yo no,\" dijo el rat\u00f3n.",
          "page_url": "/images/pages/production/383.original.jpg"
        },
        {
          "id": 384,
          "position": 10,
          "content": "\"Entonces lo har\u00e9 yo,\" dijo la gallinita roja e hizo el pan con la harina ella sola.",
          "page_url": "/images/pages/production/384.original.jpg"
        },
        {
          "id": 385,
          "position": 11,
          "content": "Cuando el pan estuvo horneado, la granja se cubri\u00f3 de un delicioso aroma y todos los animales comenzaron a acercarse. \"Y bien\"  dijo la gallinita roja, \"\u00bfQui\u00e9n me ayudar\u00e1 a comer este pan?\" \"\u00a1Yo!\" gritaron al un\u00edsono todos los animales.",
          "page_url": "/images/pages/production/385.original.jpg"
        },
        {
          "id": 386,
          "position": 12,
          "content": "\"\u00a1Ojal\u00e1!,\" dijo la gallinita roja ri\u00e9ndose. \"Pero ya que nadie ayud\u00f3, no hay suficiente pan para todos.  \u00a1V\u00e9anlo ustedes mismos!\" La gallinita roja sac\u00f3 un panecillo del horno y todos vieron que ten\u00eda raz\u00f3n.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/386.original.jpg"
        },
        {
          "id": 387,
          "position": 13,
          "content": "\u00a1Apenas hab\u00eda suficiente pan para alimentar a su propia familia!   Con todos sus polluelos reunidos a su alrededor, la gallinita roja se sinti\u00f3 muy orgullosa del trabajo que hab\u00eda hecho...ella sola.",
          "page_url": "/images/pages/production/387.original.jpg"
        },
        {
          "id": 388,
          "position": 14,
          "content": "Desde entonces, cuando hay trabajo que hacer, la gallinita roja tiene toda la ayuda necesaria.",
          "page_url": "/images/pages/production/388.original.jpg"
        },
        {
          "id": 389,
          "position": 15,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/389.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 26,
      "title": "El rat\u00f3n de campo y el rat\u00f3n de ciudad",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Mary Ann Zapalac",
      "cover_url": "/images/covers/production/26.original.jpg",
      "google_sku": "book_26",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 362,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">El rat\u00f3n de campo <br/>y el rat\u00f3n de ciudad</h1><br/><br/>\r Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Mary Ann Zapalac",
          "page_url": "/images/pages/production/362.original.jpg"
        },
        {
          "id": 363,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez un rat\u00f3n de ciudad y un rat\u00f3n de campo que eran muy buenos amigos.<br/><br/>Un d\u00eda, el rat\u00f3n de ciudad se cans\u00f3 del ruido y el clamor de la ciudad y decidi\u00f3 visitar a su querido amigo en el campo para tener un agradable descanso.",
          "page_url": "/images/pages/production/363.original.jpg"
        },
        {
          "id": 364,
          "position": 3,
          "content": "El rat\u00f3n de campo estaba muy emocionado de ver a su viejo amigo y comenz\u00f3 a prepararle todos sus platos favoritos - \u00a1copos de trigo, bellotas tostadas y bayas secas de postre!<br/><br/>Pero el rat\u00f3n de ciudad estaba acostumbrado a una comida mucho m\u00e1s elaborada, y por eso comi\u00f3 muy poco.",
          "page_url": "/images/pages/production/364.original.jpg"
        },
        {
          "id": 365,
          "position": 4,
          "content": "Despu\u00e9s de la cena, el rat\u00f3n de ciudad y el rat\u00f3n de campo hablaron largamente sobre lo diferentes que eran sus vidas.<br/><br/>El rat\u00f3n de ciudad estaba particularmente orgulloso de las cosas que ten\u00eda en su casa.  \"\u00a1La ciudad tiene todo lo que un rat\u00f3n puede so\u00f1ar!\" se jact\u00f3, \"Camas de felpa, grandes fiestas y la comida por la que mueres!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/365.original.jpg"
        },
        {
          "id": 366,
          "position": 5,
          "content": "M\u00e1s tarde esa noche, el rat\u00f3n de campo so\u00f1\u00f3 que era un rat\u00f3n de ciudad tambi\u00e9n, y que ten\u00eda todos los lujos que hab\u00eda descrito el rat\u00f3n de ciudad.",
          "page_url": "/images/pages/production/366.original.jpg"
        },
        {
          "id": 367,
          "position": 6,
          "content": "<p>Despu\u00e9s de unos d\u00edas juntos, el rat\u00f3n de ciudad empez\u00f3 a extra\u00f1ar la comodidad de su hogar.  El campo era bonito y tranquilo, pero no pod\u00eda compararlo con su vida en la ciudad.</p><p>Justo antes de irse, invit\u00f3 al rat\u00f3n de campo a acompa\u00f1arlo a la ciudad y ver c\u00f3mo era la vida all\u00ed.</p><p>El rat\u00f3n de campo empac\u00f3 sus cosas ansiosamente.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/367.original.jpg"
        },
        {
          "id": 368,
          "position": 7,
          "content": "Cuando llegaron, el rat\u00f3n de campo vio que la mesa estaba preparada para una gran fiesta. Hab\u00eda confites y gelatinas, masas y quesos - \u00a1era la comida m\u00e1s deliciosa que un rat\u00f3n pod\u00eda desear!<br/><br/>\"\u00bfAhora no deseas vivir aqu\u00ed?\" brome\u00f3 el rat\u00f3n de ciudad.",
          "page_url": "/images/pages/production/368.original.jpg"
        },
        {
          "id": 369,
          "position": 8,
          "content": "\u00a1Cuando el rat\u00f3n de campo comenzaba a asentir, un gato gigante salt\u00f3 detr\u00e1s de \u00e9l y comenz\u00f3 a perseguir a los dos ratones por la sala!",
          "page_url": "/images/pages/production/369.original.jpg"
        },
        {
          "id": 370,
          "position": 9,
          "content": "Los dos amigos corrieron a esconderse.<br/><br/>\"\u00a1Est\u00e1 afuera esperando para matarnos!\" grit\u00f3 el rat\u00f3n de campo.<br/><br/>El rat\u00f3n de ciudad no ten\u00eda miedo en absoluto.  \"Si esperamos un rato, se ir\u00e1.  \u00a1Y conf\u00eda en m\u00ed, querido, vale la pena esperar!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/370.original.jpg"
        },
        {
          "id": 371,
          "position": 10,
          "content": "El rat\u00f3n de campo comenz\u00f3 a empacar sus cosas.<br/><br/>\"\u00a1No seas tonto!\"  ri\u00f3 el rat\u00f3n de ciudad.  \"\u00bfPor qu\u00e9 habr\u00edas de irte tan r\u00e1pido?\"",
          "page_url": "/images/pages/production/371.original.jpg"
        },
        {
          "id": 372,
          "position": 11,
          "content": "El rat\u00f3n de campo hizo una pausa y despu\u00e9s respondi\u00f3, \"Me gusta la ciudad, realmente, pero no es mi hogar como lo es para ti.\"<br/><br/>Diciendo eso, le dijo adi\u00f3s a su amigo y regres\u00f3 al campo.",
          "page_url": "/images/pages/production/372.original.jpg"
        },
        {
          "id": 373,
          "position": 12,
          "content": "Al igual que al rat\u00f3n de ciudad, le daba gusto volver al lugar que llamaba hogar.<br/><br/>A partir de entonces, los dos siguieron siendo amigos, pero nunca desearon tener una vida diferente nuevamente.",
          "page_url": "/images/pages/production/373.original.jpg"
        },
        {
          "id": 374,
          "position": 13,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/374.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 25,
      "title": "La tortuga y la liebre",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Mary Ann Zapalac",
      "cover_url": "/images/covers/production/25.original.jpg",
      "google_sku": "book_25",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 348,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">La tortuga y la liebre</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Mary Ann Zapalac",
          "page_url": "/images/pages/production/348.original.jpg"
        },
        {
          "id": 349,
          "position": 2,
          "content": "En la profundidad del bosque, viv\u00eda una vez una tortuga que era muy lenta y cuidadosa con todo lo que hac\u00eda.<br/><br/>A ning\u00fan otro animal le molestaba esto, y todos la amaban as\u00ed como era.",
          "page_url": "/images/pages/production/349.original.jpg"
        },
        {
          "id": 350,
          "position": 3,
          "content": "Un d\u00eda, una liebre de otra parte del bosque apareci\u00f3 brincando y cruz\u00e1ndose en el camino de la tortuga.<br/><br/>Estaba acostumbrada a moverse muy r\u00e1pido y no pod\u00eda creer la lentitud con que caminaba la tortuga.<br/><br/>Se par\u00f3 junto a ella para conversar.",
          "page_url": "/images/pages/production/350.original.jpg"
        },
        {
          "id": 351,
          "position": 4,
          "content": "<p>\"\u00bfAd\u00f3nde vas?\"  pregunt\u00f3 ansiosamente.</p><p>\"Al estanque,\" respondi\u00f3 la tortuga.</p><p>\"Pero \u00bfpor qu\u00e9 vas tan lento?\" continu\u00f3 la liebre.  \"\u00bfC\u00f3mo llegar\u00e1s all\u00e1 antes de que se vaya el sol?\"</p><p>\"A veces lo hago, a veces no,\" respondi\u00f3 la tortuga.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/351.original.jpg"
        },
        {
          "id": 352,
          "position": 5,
          "content": "La liebre ri\u00f3. \"Nunca llegas a ninguna parte, \u00bfverdad?\"<br/><br/>\"Soy m\u00e1s r\u00e1pida de lo que piensas,\" respondi\u00f3 la tortuga.<br/><br/>\"\u00bfCu\u00e1n veloz puedes ser?\" se burl\u00f3 la liebre.  \"\u00a1Si corri\u00e9ramos hasta el estanque, podr\u00eda ganar con los ojos cerrados!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/352.original.jpg"
        },
        {
          "id": 353,
          "position": 6,
          "content": "\"\u00bfPor qu\u00e9 no corremos?\" respondi\u00f3 la tortuga,  \"Puede ser que entonces veas lo que quiero decir.<br/><br/>La liebre no pod\u00eda creer lo que o\u00eda.  \u00bfUna carrera con una tortuga?  Estaba segura de ganar.<br/><br/>\"De acuerdo\" acept\u00f3.",
          "page_url": "/images/pages/production/353.original.jpg"
        },
        {
          "id": 354,
          "position": 7,
          "content": "Un pajarito que pasaba por all\u00ed escuch\u00f3 la novedad, y r\u00e1pidamente vol\u00f3 a cont\u00e1rselo a los otros.<br/><br/>Se iba a hacer la carrera hasta el estanque.",
          "page_url": "/images/pages/production/354.original.jpg"
        },
        {
          "id": 355,
          "position": 8,
          "content": "En el instante de la salida, la liebre parti\u00f3 entre una nube de polvo.  R\u00e1pidamente lleg\u00f3 muy pero muy lejos y se encontr\u00f3 bajo la sombra de un \u00e1rbol.<br/><br/>\"Tortuga tonta, \" pens\u00f3.  \"Podr\u00eda dormir una siestita y esperar a que me alcance.  Entonces realmente <i>ganar\u00e9</i> con los ojos cerrados.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/355.original.jpg"
        },
        {
          "id": 356,
          "position": 9,
          "content": "Mientras tanto, la tortuga segu\u00eda caminando lenta y firmemente hacia el estanque.  Conoc\u00eda muy bien el sendero y le encantaban todas las vistas y sonidos.<br/><br/>Hab\u00eda pasado bastante tiempo hasta que pas\u00f3 por el lugar donde la liebre a\u00fan estaba durmiendo.",
          "page_url": "/images/pages/production/356.original.jpg"
        },
        {
          "id": 357,
          "position": 10,
          "content": "Mucho m\u00e1s tarde, el sol empez\u00f3 a ponerse y la liebre se despert\u00f3.<br/><br/>\"Oh no!\" grit\u00f3, saltando asustada.<br/><br/>Sab\u00eda que hab\u00eda dormido demasiado y se apresur\u00f3 a volver al sendero.",
          "page_url": "/images/pages/production/357.original.jpg"
        },
        {
          "id": 358,
          "position": 11,
          "content": "Estaba oscureciendo, pero todos los animales pod\u00edan ver que la tortuga estaba llegando al final.<br/><br/>\"\u00a1Bravo!\" la ovacionaron, cuando se sumergi\u00f3 en el estanque.<br/><br/>La liebre no estaba por ninguna parte.",
          "page_url": "/images/pages/production/358.original.jpg"
        },
        {
          "id": 359,
          "position": 12,
          "content": "Mucho m\u00e1s atr\u00e1s, la liebre a\u00fan estaba corriendo cuando escuch\u00f3 la ovaci\u00f3n de la multitud.<br/><br/>La tortuga hab\u00eda ganado.",
          "page_url": "/images/pages/production/359.original.jpg"
        },
        {
          "id": 360,
          "position": 13,
          "content": "A partir de ese d\u00eda, todos aprendieron qu\u00e9 importante era tener paciencia y creer siempre en uno mismo.<br/><br/>La tortuga les hab\u00eda ense\u00f1ado una lecci\u00f3n valiosa:<br/><br/>No importa en cu\u00e1nto tiempo y en qu\u00e9 lugar, pero la carrera se gana de manera lenta y constante.",
          "page_url": "/images/pages/production/360.original.jpg"
        },
        {
          "id": 361,
          "position": 14,
          "content": "\r\n\r\n\r\n <center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/361.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 24,
      "title": "El traje nuevo del emperador",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Jeff Byrd",
      "cover_url": "/images/covers/production/24.original.jpg",
      "google_sku": "book_24",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 330,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">El traje nuevo del emperador</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Jeff Byrd",
          "page_url": "/images/pages/production/330.original.jpg"
        },
        {
          "id": 331,
          "position": 2,
          "content": "Hace muchos a\u00f1os, hab\u00eda un emperador que <i>amaba</i> la ropa.  Gastaba todo su dinero en ropa, ten\u00eda un atuendo diferente para cada hora del d\u00eda.  No le importaba conquistar nuevas tierras, ejercitar a sus soldados, ni siquiera ir al teatro. <br/><br/>Lo \u00fanico que le importaba era la ropa. ",
          "page_url": "/images/pages/production/331.original.jpg"
        },
        {
          "id": 332,
          "position": 3,
          "content": "Un d\u00eda, dos misteriosos extra\u00f1os llegaron a la corte.<br/><br/>\"Su Majestad,\" dijeron, \"Se ha corrido la voz de que usted tiene un gusto refinado por la ropa.  Somos tejedores y podemos hacerle las prendas m\u00e1s m\u00e1gicas que jam\u00e1s haya visto.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/332.original.jpg"
        },
        {
          "id": 333,
          "position": 4,
          "content": "<p>\"\u00bfQu\u00e9 las hace m\u00e1gicas?\" pregunt\u00f3 el emperador.</p><p>Los ojos de los tejedores mostraron un nuevo brillo.  \"Son tan m\u00e1gicas que permanecen invisibles para todos aquellos con una mente demasiado simple para verlas, o para quien es inadecuado para su trabajo.\"</p><p>Ante esto, el emperador se enderez\u00f3 en su trono.  \u00a1Nunca antes hab\u00eda escuchado hablar de tales prendas m\u00e1gicas!  </p>",
          "page_url": "/images/pages/production/333.original.jpg"
        },
        {
          "id": 334,
          "position": 5,
          "content": "<p>\"\u00bfQuieren decir que s\u00f3lo ciertas personas pueden ver esas prendas?\" pregunt\u00f3, \"\u00bfS\u00f3lo los m\u00e1s brillantes de la comarca?\"</p><p>\"Si, su Alteza,\" respondieron los tejedores, haci\u00e9ndose un ingenioso gui\u00f1o entre ellos.</p><p>\"\u00a1Espl\u00e9ndido!\" grit\u00f3 el emperador, \"\u00a1No escatimen en gastos!\" Y contrat\u00f3 a los tejedores de inmediato.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/334.original.jpg"
        },
        {
          "id": 335,
          "position": 6,
          "content": "Los dos tejedores comenzaron a trabajar inmediatamente y ordenaron que les llevaran a la torre las sedas y las hebras de oro m\u00e1s delicadas.<br/><br/>El emperador estaba tan entusiasmado con su trabajo que les conced\u00eda todos sus deseos.<br/><br/>Estas ser\u00edan las vestimentas m\u00e1s costosas que jam\u00e1s hubiera comprado.",
          "page_url": "/images/pages/production/335.original.jpg"
        },
        {
          "id": 336,
          "position": 7,
          "content": "Durante todo el d\u00eda, los tejedores trabajaban furiosamente con sus telares vac\u00edos, fingiendo que usaban la seda y las hebras de oro.<br/><br/>Cuando nadie miraba, guardaban todos los finos materiales en sacos a sus pies.",
          "page_url": "/images/pages/production/336.original.jpg"
        },
        {
          "id": 337,
          "position": 8,
          "content": "Una vez transcurridos varios d\u00edas, el emperador empez\u00f3 a preocuparse de su progreso, y le pidi\u00f3 a su oficial de m\u00e1s alto rango que los controlara.<br/><br/>Ansioso por ver estas m\u00e1gicas ropas, el oficial r\u00e1pidamente se dirigi\u00f3 a la torre.",
          "page_url": "/images/pages/production/337.original.jpg"
        },
        {
          "id": 338,
          "position": 9,
          "content": "Cuando entr\u00f3, los tejedores estaban trabajando mucho, y de sus frentes ca\u00edan gotas de sudor.  Pero los telares en los que trabajaban le parecieron vac\u00edos y las hebras que cortaban no estaban en ninguna parte que pudieran verse.<br/><br/>Cuando los tejedores lo vieron, se levantaron de un salto entusiasmados.  \"Oficial!\" gritaron. \"\u00a1Hemos terminado el traje!  \u00a1Qu\u00e9 le parece?\"",
          "page_url": "/images/pages/production/338.original.jpg"
        },
        {
          "id": 339,
          "position": 10,
          "content": "<p>El oficial mir\u00f3 con el ce\u00f1o fruncido.  \u00a1No vio ning\u00fan traje en absoluto!</p><p>\"\u00bfSer\u00e9 muy simple para verlo?\" pens\u00f3.</p><p>Para ocultar su verg\u00fcenza, el oficial grit\u00f3, \"\u00a1Es fant\u00e1stico!  El emperador seguramente estar\u00e1 complacido.  Se lo dir\u00e9 de inmediato.\"</p><p>Los tejedores se sonrieron burlonamente, porque su plan hab\u00eda funcionado.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/339.original.jpg"
        },
        {
          "id": 340,
          "position": 11,
          "content": "Despu\u00e9s de escuchar el gran aprecio por el traje de parte de su oficial, el emperador ya no pod\u00eda esperar.<br/><br/>\"\u00a1Tr\u00e1eme el traje!\" grit\u00f3.  \"Estoy listo para usarlo ante todo el reinado.\"<br/><br/>Se corri\u00f3 la voz de que el traje estaba terminado, y todos fueron invitados a un gran desfile.",
          "page_url": "/images/pages/production/340.original.jpg"
        },
        {
          "id": 341,
          "position": 12,
          "content": "El emperador caminaba de un lado a otro en su habitaci\u00f3n, ansioso por ver su nuevo traje.<br/><br/>Cuando aparecieron los tejedores, sosten\u00edan el traje entre ellos, pero estaba cubierto por una tela elaborada.<br/><br/>\"Su Majestad,\" aclamaron.  \"Su traje est\u00e1 terminado.  \u00bfEst\u00e1 listo para verlo?\"",
          "page_url": "/images/pages/production/341.original.jpg"
        },
        {
          "id": 342,
          "position": 13,
          "content": "El emperador aplaudi\u00f3 entusiasmado.  \"\u00a1S\u00ed, s\u00ed!\" grit\u00f3, \"\u00a1Mu\u00e9strenme el traje!\"<br/><br/>Los tejedores quitaron la tela.<br/><br/>\"\u00a1Qu\u00e9 fant\u00e1stico!\" grit\u00f3 de inmediato el alto oficial.  Los otros oficiales, temerosos por sus trabajos, r\u00e1pidamente coincidieron.  De pronto todos estaban apreciando el traje que no pod\u00edan ver.",
          "page_url": "/images/pages/production/342.original.jpg"
        },
        {
          "id": 343,
          "position": 14,
          "content": "Al emperador le pareci\u00f3 que todos pod\u00edan verlo excepto \u00e9l.<br/><br/>\"\u00bfC\u00f3mo puede ser?\" se pregunt\u00f3  \"\u00bfEs posible que no sea adecuado como emperador?\"<br/><br/>No queriendo verse rid\u00edculo, grit\u00f3 s\u00fabitamente, \"\u00a1S\u00ed, s\u00ed!  \u00a1Fant\u00e1stico!  \u00bfPuedo pon\u00e9rmelo?\"",
          "page_url": "/images/pages/production/343.original.jpg"
        },
        {
          "id": 344,
          "position": 15,
          "content": "Mientras los tejedores lo ayudaban a vestirse, el emperador no sent\u00eda nada.  \"Es tan liviano,\" dijo, ligeramente nervioso.<br/><br/>\"Es porque las hebras son muy finas,\" explicaron los tejedores. \"Eso es lo que hace que el traje sea \u00fanico.\"   El emperador qued\u00f3 muy complacido con esta respuesta y comenz\u00f3 a mirarse al espejo.",
          "page_url": "/images/pages/production/344.original.jpg"
        },
        {
          "id": 345,
          "position": 16,
          "content": "<p>Al d\u00eda siguiente, una gran multitud se hab\u00eda reunido para el desfile del emperador.  Cuando sonaron las trompetas, las puertas del palacio se abrieron y los soldados del emperador comenzaron a salir marchando.  Los dos tejedores segu\u00edan detr\u00e1s.</p><p>\u00a1Al final apareci\u00f3 el emperador y nadie pod\u00eda creer lo que ve\u00eda!  Ninguno de ellos pudo ver el traje, pero todos tuvieron miedo de admitirlo.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/345.original.jpg"
        },
        {
          "id": 346,
          "position": 17,
          "content": "<p>S\u00f3lo una ni\u00f1a peque\u00f1a tuvo la valent\u00eda de hablar. \"\u00a1Pero el emperador no tiene ninguna ropa!\"</p><p>Repentinamente todos vieron la verdad y el emperador se dio cuenta de que hab\u00eda sido enga\u00f1ado.</p><p>Los tejedores se hab\u00edan ido, sin dejar rastro de las telas, pero su traje invisible efectivamente hab\u00eda resultado ser bastante m\u00e1gico.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/346.original.jpg"
        },
        {
          "id": 347,
          "position": 18,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/347.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 28,
      "title": "Los duendes y el zapatero",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Beth Zyglowicz",
      "cover_url": "/images/covers/production/28.original.jpg",
      "google_sku": "book_28",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 390,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">Los duendes y el zapatero</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Beth Zyglowicz",
          "page_url": "/images/pages/production/390.original.jpg"
        },
        {
          "id": 391,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez un zapatero que era muy trabajador y honesto, pero sin embargo no pod\u00eda ganar dinero suficiente para vivir.   Un d\u00eda se dio cuenta de que s\u00f3lo ten\u00eda suficiente cuero para un solo par de zapatos m\u00e1s.",
          "page_url": "/images/pages/production/391.original.jpg"
        },
        {
          "id": 392,
          "position": 3,
          "content": "Con el cuero que le hab\u00eda quedado, el zapatero cort\u00f3 cuidadosamente las piezas que necesitar\u00eda para este \u00faltimo par de zapatos.   Cuando termin\u00f3, coloc\u00f3 las piezas delicadamente sobre la mesa, listas para coserlas a los zapatos por la ma\u00f1ana.",
          "page_url": "/images/pages/production/392.original.jpg"
        },
        {
          "id": 393,
          "position": 4,
          "content": "\u00a1A la ma\u00f1ana siguiente, el zapatero se sorprendi\u00f3 de encontrar un par de zapatos esperando all\u00ed sobre la mesa, justo donde hab\u00eda dejado las piezas de cuero!   El zapatero no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda.Los zapatos estaban perfectamente hechos, \u00a1ni una costura fuera de lugar!",
          "page_url": "/images/pages/production/393.original.jpg"
        },
        {
          "id": 394,
          "position": 5,
          "content": "M\u00e1s tarde ese d\u00eda, una clienta entr\u00f3 en el negocio y le gustaron tanto los zapatos que los compr\u00f3 al instante. Con el dinero adicional, el zapatero pudo comprar suficiente cuero para hacer dos pares m\u00e1s de zapatos.",
          "page_url": "/images/pages/production/394.original.jpg"
        },
        {
          "id": 395,
          "position": 6,
          "content": "Igual que la noche anterior, el zapatero cort\u00f3 cuidadosamente las piezas que necesitar\u00eda para hacer dos pares m\u00e1s de zapatos.   Cuando termin\u00f3, las apoy\u00f3 suavemente sobre la mesa y se fue a dormir.",
          "page_url": "/images/pages/production/395.original.jpg"
        },
        {
          "id": 396,
          "position": 7,
          "content": "Al despertarse a la ma\u00f1ana siguiente, encontr\u00f3 dos pares de zapatos esperando sobre la mesa, igual que antes. Corri\u00f3 a contarle a su esposa sobre el milagro. \"Qu\u00e9 extra\u00f1o...\" susurr\u00f3 ella.  \"\u00bfQui\u00e9n pudo hacer esto?\" El zapatero no ten\u00eda respuesta.",
          "page_url": "/images/pages/production/396.original.jpg"
        },
        {
          "id": 397,
          "position": 8,
          "content": "Durante d\u00edas y semanas, volvi\u00f3 a ocurrir lo mismo, y pronto el zapatero y su esposa empezaron a tener clientes haciendo fila en la puerta. Los dos estaban felices con su \u00e9xito, pero a\u00fan no sab\u00edan de donde ven\u00eda su buena suerte.",
          "page_url": "/images/pages/production/397.original.jpg"
        },
        {
          "id": 398,
          "position": 9,
          "content": "Juntos, el zapatero y su esposa planearon algo.   Al igual que cada noche, el zapatero cort\u00f3 cuidadosamente las piezas que necesitaba y las apoy\u00f3 suavemente sobre la mesa. En lugar de irse a dormir, \u00e9l y su esposa se ocultaron cerca para mirar.",
          "page_url": "/images/pages/production/398.original.jpg"
        },
        {
          "id": 399,
          "position": 10,
          "content": "Cerca de la medianoche, dos peque\u00f1os duendes aparecieron y se treparon a la mesa.   Usaban ropa andrajosa y sus pies desnudos estaban muy sucios.",
          "page_url": "/images/pages/production/399.original.jpg"
        },
        {
          "id": 400,
          "position": 11,
          "content": "Sin palabras, los duendes comenzaron a coser las piezas de cuero.  Sus manos diminutas se mov\u00edan con tal rapidez que el zapatero dif\u00edcilmente pod\u00eda verlas.  Despu\u00e9s de un rato, los duendes terminaron.  Tranquilamente colocaron los zapatos sobre la mesa y se deslizaron hacia afuera en la noche.",
          "page_url": "/images/pages/production/400.original.jpg"
        },
        {
          "id": 401,
          "position": 12,
          "content": "\"\u00a1Incre\u00edble!\" grit\u00f3 el zapatero, cuando los duendes se hab\u00edan ido.  \"\u00bfDos peque\u00f1os duendes pudieron hacer esto?\" Una peque\u00f1a l\u00e1grima rod\u00f3 por su mejilla y se uni\u00f3 a su esposa en un abrazo.  Estaban tan agradecidos por lo que los duendes hab\u00edan hecho por ellos.",
          "page_url": "/images/pages/production/401.original.jpg"
        },
        {
          "id": 402,
          "position": 13,
          "content": "Despu\u00e9s de pensar largamente acerca de c\u00f3mo demostrar agradecimiento, el zapatero y su esposa r\u00e1pidamente se pusieron a trabajar.  Reunieron el cuero m\u00e1s suave y las hebras de seda m\u00e1s finas y cuidadosamente comenzaron a cortar.  Trabajaron toda la noche y todo el d\u00eda hasta que finalmente terminaron.",
          "page_url": "/images/pages/production/402.original.jpg"
        },
        {
          "id": 403,
          "position": 14,
          "content": "Cuando llegaron los duendes la noche siguiente, se sorprendieron de no encontrar piezas de cuero esperando sobre la mesa. En cambio, encontraron dos pares de zapatos, dos camisas de seda y dos chaquetas hermosas, \u00a1todas perfectamente a la medida de un duende!",
          "page_url": "/images/pages/production/403.original.jpg"
        },
        {
          "id": 404,
          "position": 15,
          "content": "Los dos duendes saltaron de alegr\u00eda y ansiosamente se pusieron la ropa nueva.Toda la noche bailaron y rieron, felices del regalo que hab\u00edan recibido.",
          "page_url": "/images/pages/production/404.original.jpg"
        },
        {
          "id": 405,
          "position": 16,
          "content": "El zapatero y su esposa se sonrieron, porque los duendes les hab\u00edan ense\u00f1ado una lecci\u00f3n importante: Es realmente un regalo ayudar a los que lo necesitan.",
          "page_url": "/images/pages/production/405.original.jpg"
        },
        {
          "id": 406,
          "position": 17,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/406.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 30,
      "title": "El conejo de felpa",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Jeff Byrd",
      "cover_url": "/images/covers/production/30.original.jpg",
      "google_sku": "book_30",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 422,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">El conejo de felpa</h1><br/><br/><br /> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Jeff Byrd",
          "page_url": "/images/pages/production/422.original.jpg"
        },
        {
          "id": 423,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez un conejo de felpa y al comienzo era magn\u00edfico.  Era gordito y relleno, ten\u00eda una deliciosa nariz rosa y sus orejas estaban recubiertas de un hermoso raso.<br /><br/> Desde el comienzo, fue el juguete favorito del ni\u00f1o.<br />",
          "page_url": "/images/pages/production/423.original.jpg"
        },
        {
          "id": 424,
          "position": 3,
          "content": "Con el tiempo, el ni\u00f1o comenz\u00f3 a tener todo tipo de nuevos juguetes, y en pocas semanas, ya hab\u00eda olvidado al peque\u00f1o conejo. <br /><br /> Los nuevos juguetes mec\u00e1nicos del ni\u00f1o parec\u00edan muy superiores a todos los otros juguetes de la sala de juegos.  Estaban llenos de ideas modernas y a menudo pretend\u00edan ser reales.",
          "page_url": "/images/pages/production/424.original.jpg"
        },
        {
          "id": 425,
          "position": 4,
          "content": "<p>Los nuevos juguetes hicieron que el conejo se sintiera insignificante, ya que s\u00f3lo ten\u00eda aserr\u00edn dentro, no mecanismos.  Un d\u00eda, el triste conejito fue a visitar a su amigo, el viejo caballo, que hab\u00eda estado en la sala de juego mucho m\u00e1s tiempo que ning\u00fan otro juguete.</p><p>\"\u00bfQu\u00e9 es ser real?\" le pregunt\u00f3 el conejo. \"\u00bfSignifica tener cosas que zumban dentro de ti y una palanca que te hace funcionar?\"</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/425.original.jpg"
        },
        {
          "id": 426,
          "position": 5,
          "content": "\"Ser real no depende de c\u00f3mo est\u00e1s hecho,\" respondi\u00f3 el viejo caballo. \"Es algo que ocurre cuando un ni\u00f1o te ama por mucho, mucho tiempo.  El t\u00edo del ni\u00f1o me hizo real hace muchos a\u00f1os.\"<br /><br /> \"\u00bfDuele?\" pregunt\u00f3 el conejo.<br /> <br />\"A veces,\" dijo el viejo caballo, \"Pero cuando eres real no te importa que te hagan da\u00f1o.\" ",
          "page_url": "/images/pages/production/426.original.jpg"
        },
        {
          "id": 427,
          "position": 6,
          "content": "\"\u00bfTe sucede de pronto?\" pregunt\u00f3 el conejo.<br /><br /> \"Lleva mucho tiempo,\" respondi\u00f3 el viejo caballo.  \"En el momento en que eres real, la mayor parte de tu pelo se ha ca\u00eddo y tu piel se ha desgastado.  Pero esas cosas no importan para nada, porque una vez que eres real, no puedes ser feo, excepto para la gente que no comprende.\"",
          "page_url": "/images/pages/production/427.original.jpg"
        },
        {
          "id": 428,
          "position": 7,
          "content": "Unos d\u00edas m\u00e1s tarde, el juguete favorito del ni\u00f1o se perdi\u00f3 y el ni\u00f1o repentinamente record\u00f3 a su conejo de felpa.<br /><br /> El conejo estaba encantado de ver a su viejo amigo.",
          "page_url": "/images/pages/production/428.original.jpg"
        },
        {
          "id": 429,
          "position": 8,
          "content": "A partir de entonces, el ni\u00f1o y el conejo estuvieron siempre juntos.  El conejo paseaba en la carretilla, hac\u00eda picnic en el pasto y usaba adorables sombreros hechos para \u00e9l con flores.<br /><br /> El conejo estaba tan feliz de ser amado que no not\u00f3 c\u00f3mo su hermosa piel aterciopelada se gastaba o su nariz rosada se borraba donde el ni\u00f1o siempre lo besaba.",
          "page_url": "/images/pages/production/429.original.jpg"
        },
        {
          "id": 430,
          "position": 9,
          "content": "<p>Donde iba el ni\u00f1o, necesitaba a su conejo. </p><p> \"\u00a1Tanto alboroto por un juguete!\" lo rega\u00f1\u00f3 la ni\u00f1era.</p><p> \"No es un juguete,\" grit\u00f3 el ni\u00f1o.  \"\u00a1El es REAL!\"</p><p>El conejo estaba tan feliz de escuchar las palabras del ni\u00f1o.  El viejo caballo estaba en lo correcto, \u00a1finalmente era real!</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/430.original.jpg"
        },
        {
          "id": 431,
          "position": 10,
          "content": "<p>Un d\u00eda mientras el ni\u00f1o jugaba en el jard\u00edn, el conejo de felpa vio a dos criaturas iguales a \u00e9l, pero estaban brincando y saltando de una forma que nunca hab\u00eda visto.</p><p>\"\u00bfPor qu\u00e9 no juegas con nosotros?\" le pregunt\u00f3 uno de ellos.</p><p>\"No, gracias,\" respondi\u00f3 el conejo de felpa, deseando profundamente poder brincar y saltar tambi\u00e9n.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/431.original.jpg"
        },
        {
          "id": 432,
          "position": 11,
          "content": "\"\u00bfPor qu\u00e9 no?\" preguntaron. \"\u00bfNo puedes saltar?\"  Lo rodearon y tocaron su cuerpo.  \"\u00bfC\u00f3mo podr\u00edas saltar si no tienes patas traseras?\" chillaron.  \"Ni siquiera eres real.\"<br /><br /> \"\u00a1SOY real!\" dijo el conejo de felpa, \"El ni\u00f1o me lo dijo.\"  En ese momento, el ni\u00f1o vino corriendo hacia ellos, y los dos conejos escaparon hacia el bosque.",
          "page_url": "/images/pages/production/432.original.jpg"
        },
        {
          "id": 433,
          "position": 12,
          "content": "<p>Un d\u00eda el ni\u00f1o se enferm\u00f3 mucho, y su cuerpecito estaba tan afiebrado que no pod\u00eda salir de la cama. </p><p>El conejo se acurrucaba pacientemente y esperaba el d\u00eda en que pudieran volver al jard\u00edn y jugar juntos a sus juegos favoritos.</p><p>Amaba mucho al ni\u00f1o y le agradaba estar con \u00e9l all\u00ed.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/433.original.jpg"
        },
        {
          "id": 434,
          "position": 13,
          "content": "<p>Despu\u00e9s de muchas visitas del m\u00e9dico, el ni\u00f1o finalmente se cur\u00f3.</p><p> \"\u00bfPuedes darme mi conejo?\" dijo el ni\u00f1o.</p><p> \"Me temo que el conejo debe irse,\" dijo el doctor, \"Est\u00e1 lleno de viejos g\u00e9rmenes de cuando estuviste enfermo.\"  Y el conejo de felpa r\u00e1pidamente fue lanzado afuera con el resto de la basura.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/434.original.jpg"
        },
        {
          "id": 435,
          "position": 14,
          "content": "Desde donde estaba afuera, el conejo se dio cuenta que era posible que nunca m\u00e1s volviera a ver al ni\u00f1o.  Ese pensamiento lo entristeci\u00f3 tanto que se le cay\u00f3 una \u00fanica l\u00e1grima real.<br /><br /> Y entonces ocurri\u00f3 algo extra\u00f1o.  Donde hab\u00eda ca\u00eddo la l\u00e1grima, creci\u00f3 una flor en la tierra.  Era tan bonita que el conejito se olvid\u00f3 de llorar y s\u00f3lo se qued\u00f3 all\u00ed para contemplarla.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/435.original.jpg"
        },
        {
          "id": 436,
          "position": 15,
          "content": "El capullo se abri\u00f3, y de adentro sali\u00f3 el hada m\u00e1s adorable del mundo.  \"Soy el hada que hace reales los juguetes,\" dijo.<br /> <br />\"\u00bfNo era ya real?\" pregunt\u00f3 el conejo.<br /><br /> \"Eras real para el ni\u00f1o,\" respondi\u00f3 el hada, \"Pero ahora ser\u00e1s real para todos.\"  Tom\u00f3 al conejo entre sus brazos y vol\u00f3 hacia el bosque.",
          "page_url": "/images/pages/production/436.original.jpg"
        },
        {
          "id": 437,
          "position": 16,
          "content": "<p>Los conejos salvajes del bosque se reunieron para recibirla mientras ella apoyaba el conejo.</p><p>\"Les traje un nuevo compa\u00f1ero de juegos,\" dijo el hada. \"Deben ser muy amables con \u00e9l y ense\u00f1arle todo lo que necesita saber en la tierra de los conejos, porque va a vivir con ustedes para siempre.  </p><p>Ahora corre y juega, peque\u00f1o conejo.\"</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/437.original.jpg"
        },
        {
          "id": 438,
          "position": 17,
          "content": "Antes de tener tiempo de inquietarse, sinti\u00f3 un cosquilleo en todo el cuerpo.  En lugar de una sucia felpa, ahora ten\u00eda una piel marr\u00f3n, suave y brillante y sus bigotes eran tan largos que cepillaban el c\u00e9sped.  Y hasta ten\u00eda patas traseras.   La sensaci\u00f3n m\u00e1s deliciosa vino cuando salt\u00f3 por primera vez.  <br /><br /> \u00a1Era un conejo real finalmente!",
          "page_url": "/images/pages/production/438.original.jpg"
        },
        {
          "id": 439,
          "position": 18,
          "content": "Muchos meses m\u00e1s tarde, el ni\u00f1o sali\u00f3 a jugar en el bosque detr\u00e1s de su casa. Mientras jugaba, dos conejos se arrastraron entre los helechos y lo espiaron.<br /> <br />\"\u00a1Se parece a mi viejo conejo!\" grit\u00f3 el ni\u00f1o. Pero nunca supo que realmente era su propio conejito, que volv\u00eda a mirar al ni\u00f1o que lo hab\u00eda ayudado en primer lugar a volverse real. ",
          "page_url": "/images/pages/production/439.original.jpg"
        },
        {
          "id": 440,
          "position": 19,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/440.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 21,
      "title": "Jack y las habichuelas m\u00e1gicas",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Mary Ann Zapalac",
      "cover_url": "/images/covers/production/21.original.jpg",
      "google_sku": "book_21",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 276,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">Jack y las habichuelas m\u00e1gicas</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Mary Ann Zapalac",
          "page_url": "/images/pages/production/276.original.jpg"
        },
        {
          "id": 277,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez un muchacho muy pobre llamado Jack que viv\u00eda con su madre.<br/><br/>Un d\u00eda su madre dijo, \"Jack, ya no tenemos dinero y necesitamos vender la vaca.  \u00bfPuedes llevarla al mercado y obtener un buen precio por ella?\"<br/><br/>Jack sali\u00f3 con la vaca, deseoso de ayudar.",
          "page_url": "/images/pages/production/277.original.jpg"
        },
        {
          "id": 278,
          "position": 3,
          "content": "En su trayecto hasta el mercado, un anciano se acerc\u00f3 a Jack y le ofreci\u00f3 habichuelas m\u00e1gicas a cambio de la vaca.  Jack era un muchacho muy curioso y no pudo resistirse.<br/><br/>Sin pensarlo dos veces, acept\u00f3 y volvi\u00f3 a su casa con las habichuelas.",
          "page_url": "/images/pages/production/278.original.jpg"
        },
        {
          "id": 279,
          "position": 4,
          "content": "\"\u00a1Jack!\" grit\u00f3 la madre.  \"\u00bfQu\u00e9 tienen de bueno estas habichuelas?  \u00a1Necesitamos dinero, no magia!\"<br/><br/>Muy enojada arroj\u00f3 las habichuelas por la ventana y mand\u00f3 a Jack a su cuarto.",
          "page_url": "/images/pages/production/279.original.jpg"
        },
        {
          "id": 280,
          "position": 5,
          "content": "A la ma\u00f1ana siguiente temprano, Jack se sorprendi\u00f3 al ver que las habichuelas hab\u00edan crecido y se hab\u00edan transformado en una habichuela gigante que se extend\u00eda hacia arriba por entre las nubes.  Sin pensarlo dos veces, Jack salt\u00f3 sobre la habichuela y comenz\u00f3 a trepar.",
          "page_url": "/images/pages/production/280.original.jpg"
        },
        {
          "id": 281,
          "position": 6,
          "content": "Cuando lleg\u00f3 arriba, Jack se dio cuenta de que estaba en un lugar totalmente diferente.  A su alrededor hab\u00eda colinas y manantiales.  Jack divis\u00f3 un castillo cercano y r\u00e1pidamente corri\u00f3 hacia \u00e9l.",
          "page_url": "/images/pages/production/281.original.jpg"
        },
        {
          "id": 282,
          "position": 7,
          "content": "Una mujer grande y brusca abri\u00f3 la puerta.  \"\u00a1Es mejor que entres!\" dijo.  \"\u00a1El gigante llegar\u00e1 a casa en cualquier momento y te querr\u00e1 para el desayuno!\"  ",
          "page_url": "/images/pages/production/282.original.jpg"
        },
        {
          "id": 283,
          "position": 8,
          "content": "Jack corri\u00f3 y se escondi\u00f3 en un peque\u00f1o armario, justo cuando el gigante entr\u00f3 pisando fuerte.  \"\u00a1Fii Fie Fo Fum!  \u00a1Creo que huelo a un peque\u00f1o!\" grit\u00f3.<br/><br/>\"Es tu tocino, querido,\" respondi\u00f3 la mujer.  \"\u00a1C\u00f3melo!\"  ",
          "page_url": "/images/pages/production/283.original.jpg"
        },
        {
          "id": 284,
          "position": 9,
          "content": "Mientras el gigante com\u00eda, Jack observ\u00f3 que una hermosa gallina estaba sentada en la mesa.  De vez en cuando, el gigante gritaba \"\u00a1Pon!\" y la gallina pon\u00eda un hermoso huevo de oro.<br/><br/>Era la cosa m\u00e1s extra\u00f1a que Jack hubiera visto.  \"\u00a1Debo conseguir esa gallina!\" pens\u00f3.",
          "page_url": "/images/pages/production/284.original.jpg"
        },
        {
          "id": 285,
          "position": 10,
          "content": "Apenas el gigante se durmi\u00f3, Jack atrap\u00f3 la gallina, sali\u00f3 corriendo del castillo y se desliz\u00f3 hacia abajo por la habichuela hasta su casa.<br/><br/>Cuando le mostr\u00f3 la gallina a su madre, ella no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda.  \"\u00bfUna gallina que pone huevos de oro?\" grit\u00f3.<br/><br/>Jack no mencion\u00f3 de d\u00f3nde ven\u00eda.",
          "page_url": "/images/pages/production/285.original.jpg"
        },
        {
          "id": 286,
          "position": 11,
          "content": "Al vender los huevos de la gallina, la vida fue mucho m\u00e1s simple para Jack y su madre.<br/><br/>Aunque ten\u00edan mucha comida y bebida, Jack no pod\u00eda dejar de pensar qu\u00e9 otra cosa podr\u00eda encontrar en el castillo m\u00e1gico.   Sin pensarlo dos veces, Jack salt\u00f3 sobre la habichuela y comenz\u00f3 a trepar.",
          "page_url": "/images/pages/production/286.original.jpg"
        },
        {
          "id": 287,
          "position": 12,
          "content": "<p>Esta vez, Jack entr\u00f3 a hurtadillas pasando junto a la esposa del gigante y se escondi\u00f3 en el armario.  \"\u00a1Fii Fie Fo Fum!  \u00a1Creo que huelo a un peque\u00f1o!\" grit\u00f3 el gigante.</p><p>\"S\u00ed, creo olerlo yo tambi\u00e9n,\" agreg\u00f3 la esposa, \"Debe ser el tocino...\"</p><p>Esta vez en el desayuno, el gigante decidi\u00f3 contar todo el oro de su monedero.</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/287.original.jpg"
        },
        {
          "id": 288,
          "position": 13,
          "content": "Igual que antes, Jack esper\u00f3 que el gigante se durmiera.  Cuando lleg\u00f3 el momento, sali\u00f3 precipitadamente del armario, tom\u00f3 todas las monedas que pod\u00eda llevar y se fue desmoron\u00e1ndose por la habichuela.",
          "page_url": "/images/pages/production/288.original.jpg"
        },
        {
          "id": 289,
          "position": 14,
          "content": "Con el oro del gigante, Jack y su madre pudieron volver a comprar la vieja vaca y hasta compraron alguna ropa nueva.   Las cosas estaban bien, pero Jack no pod\u00eda dejar de pensar en el castillo m\u00e1gico. Sin pensarlo dos veces, Jack salt\u00f3 sobre la habichuela y comenz\u00f3 a trepar.",
          "page_url": "/images/pages/production/289.original.jpg"
        },
        {
          "id": 290,
          "position": 15,
          "content": "Como siempre, Jack esper\u00f3 en el armario a que el gigante desayunara.  \"\u00a1Fii Fie Fo Fum!  \u00a1Creo que huelo a un peque\u00f1o!\" grit\u00f3 el gigante.<br/><br/>\"Es raro,\" dijo su esposa, \"Hoy ni siquiera estoy cocinando tocino.\"<br/><br/>Despu\u00e9s de desayunar el gigante se sent\u00f3 y la escuch\u00f3 tocar un arpa dorada.",
          "page_url": "/images/pages/production/290.original.jpg"
        },
        {
          "id": 291,
          "position": 16,
          "content": "Apenas el gigante se durmi\u00f3, Jack corri\u00f3 a agarrar el arpa.  Esta vez, sin embargo, el arpa grit\u00f3 en voz alta. \"\u00a1Ayuda!  \u00a1Ayuda!  \u00a1Un peque\u00f1o me est\u00e1 llevando!\"<br/><br/>El gigante se despert\u00f3 y vio a Jack corriendo hacia la puerta. \"\u00a1Vuelve aqu\u00ed!\" rugi\u00f3.",
          "page_url": "/images/pages/production/291.original.jpg"
        },
        {
          "id": 292,
          "position": 17,
          "content": "Jack se desliz\u00f3 hacia abajo por la habichuela y vio al gigante que ven\u00eda detr\u00e1s de \u00e9l. <br/><br/>\"\u00a1Mam\u00e1!\" grit\u00f3.  \"\u00a1El hacha!\"  Jack cort\u00f3 la habichuela lo m\u00e1s r\u00e1pido que pudo.  Con el \u00faltimo corte, la habichuela comenz\u00f3 a desmoronarse y el gigante qued\u00f3 rugiendo entre las nubes.",
          "page_url": "/images/pages/production/292.original.jpg"
        },
        {
          "id": 293,
          "position": 18,
          "content": "Jack estaba avergonzado de haber puesto en peligro a su madre y prometi\u00f3 no volver a robar.<br/><br/>Su curiosidad lo llev\u00f3 a muchas aventuras m\u00e1s, pero en todas ellas, Jack siempre recordaba pensar dos veces. ",
          "page_url": "/images/pages/production/293.original.jpg"
        },
        {
          "id": 294,
          "position": 19,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/294.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 20,
      "title": "Caperucita roja",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Taylor Tucek",
      "cover_url": "/images/covers/production/20.original.jpg",
      "google_sku": "book_20",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 258,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">Caperucita roja</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Taylor Tucek",
          "page_url": "/images/pages/production/258.original.jpg"
        },
        {
          "id": 259,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez una dulce ni\u00f1a que viv\u00eda con su mam\u00e1.  Su nombre era Caperucita roja, porque siempre usaba la misma capa roja por donde iba por el pueblo.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/259.original.jpg"
        },
        {
          "id": 260,
          "position": 3,
          "content": "Un d\u00eda, su madre le pregunt\u00f3,\"\u00bfPuedes llevarle esta cesta con fruta a tu abuela?  Est\u00e1 muy enferma y sola en el bosque.  Es muy importante, \u00a1y no te pierdas!\"<br/><br/>\"\u00a1No me perder\u00e9!\" grit\u00f3 Caperucita roja y se dirigi\u00f3 al bosque.    ",
          "page_url": "/images/pages/production/260.original.jpg"
        },
        {
          "id": 261,
          "position": 4,
          "content": "Poco despu\u00e9s, Caperucita roja se encontr\u00f3 con un lobo.  Caperucita roja era muy dulce y no se dio cuenta de que el lobo pod\u00eda com\u00e9rsela. <br/><br/>\"Hola, peque\u00f1a de rojo,\" dijo el lobo.<br/><br/>\"Soy Caperucita roja,\" contest\u00f3 ella.",
          "page_url": "/images/pages/production/261.original.jpg"
        },
        {
          "id": 262,
          "position": 5,
          "content": "\"Oh, disculpa,\" respondi\u00f3 el lobo.  \"\u00bfPuedo preguntar que tienes ah\u00ed?\"<br/>\"Una cesta con frutas,\" dijo Caperucita roja. \"\u00bfQuieres una, Sr. Lobo?\"<br/>\"Oh, no deber\u00eda,\" sonri\u00f3 el lobo. \"No quisiera arruinar mi cena.\"<br/>\"\u00a1Est\u00e1 bien, tengo que irme!\" dijo Caperucita roja, mientras se alejaba saltando.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/262.original.jpg"
        },
        {
          "id": 263,
          "position": 6,
          "content": "\"\u00bfAd\u00f3nde vas?\" pregunt\u00f3 el lobo. \"\u00bfEs lejos?\"<br/><br/>\"No muy lejos,\" respondi\u00f3 Caperucita roja.  \"\u00a1Pero mi abuela est\u00e1 muy enferma, y le llevo esto a su casa en el bosque!\"<br/><br/>Repentinamente, el lobo pens\u00f3 en un plan muy astuto para atrapar a la ni\u00f1a para su cena.",
          "page_url": "/images/pages/production/263.original.jpg"
        },
        {
          "id": 264,
          "position": 7,
          "content": "\"Oh, que hermosas flores,\" dijo, se\u00f1alando furtivamente hacia un prado.  \"Seguramente unas flores mejorar\u00e1n el \u00e1nimo de tu abuela.\"<br/><br/>\"\u00a1Qu\u00e9 idea brillante, Sr. Lobo!\" grit\u00f3 Caperucita roja.  R\u00e1pidamente sali\u00f3 de la senda y comenz\u00f3 a juntar las flores m\u00e1s hermosas.",
          "page_url": "/images/pages/production/264.original.jpg"
        },
        {
          "id": 265,
          "position": 8,
          "content": "Mientras, el lobo corri\u00f3 r\u00e1pidamente a la casa de la abuela y golpe\u00f3 a la puerta.<br/><br/>\"\u00bfQui\u00e9n es?\" dijo la abuela de Caperucita roja.<br/><br/>\"\u00a1Soy Caperucita roja!\" respondi\u00f3 el lobo dulcemente.",
          "page_url": "/images/pages/production/265.original.jpg"
        },
        {
          "id": 266,
          "position": 9,
          "content": "La abuela no o\u00eda bien por la edad y no pod\u00eda saber que era la voz del lobo. \"\u00a1Entra, querida!\" dijo.<br/><br/>El lobo entr\u00f3 r\u00e1pidamente, se comi\u00f3 a la abuela y velozmente entr\u00f3 en su cama.",
          "page_url": "/images/pages/production/266.original.jpg"
        },
        {
          "id": 267,
          "position": 10,
          "content": "Cuando Caperucita roja finalmente estaba conforme con las flores, continu\u00f3 camino a la casa de la abuela. <br/><br/>\"\u00bfQui\u00e9n es?\" dijo el lobo, cuando ella golpe\u00f3 a la puerta.<br/>\"\u00a1Soy Caperucita roja!\" respondi\u00f3.<br/>\"\u00a1Entra querida!\" grit\u00f3 el lobo.",
          "page_url": "/images/pages/production/267.original.jpg"
        },
        {
          "id": 268,
          "position": 11,
          "content": "Una vez adentro, Caperucita roja vio que su abuela se ve\u00eda muy enferma, ten\u00eda el gorro de dormir muy ca\u00eddo sobre la cara.<br/><br/>\"\u00a1Por qu\u00e9 abuela!\" grit\u00f3.  \"\u00a1Est\u00e1s tan enferma que casi no puedo reconocerte!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/268.original.jpg"
        },
        {
          "id": 269,
          "position": 12,
          "content": "\"\u00bfQu\u00e9 quieres decir?\" dijo el lobo.<br/><br/>\"\u00a1Por qu\u00e9 esas orejas, abuela!  \u00a1Qu\u00e9 orejas tan grandes tienes!\"<br/><br/>\"Para o\u00edrte mejor, querida,\" dijo el lobo.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/269.original.jpg"
        },
        {
          "id": 270,
          "position": 13,
          "content": "\"\u00a1Y tus ojos, abuela!  \u00a1Qu\u00e9 ojos tan grandes tienes!\"  dijo Caperucita roja, acerc\u00e1ndose para ver mejor.<br/><br/>\"Para verte mejor, querida,\" dijo el lobo.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/270.original.jpg"
        },
        {
          "id": 271,
          "position": 14,
          "content": "\"\u00a1Pero tus dientes, abuela!  \u00a1Qu\u00e9 dientes tan grandes tienes!\"  grit\u00f3 Caperucita roja, sintiendo temor.<br/><br/>\"\u00a1Para comerte mejor, querida!\" grit\u00f3 el lobo, y se la comi\u00f3.",
          "page_url": "/images/pages/production/271.original.jpg"
        },
        {
          "id": 272,
          "position": 15,
          "content": "Un cazador pasaba por la casa en ese mismo momento cuando oy\u00f3 ruidos fuertes adentro.  Entr\u00f3 r\u00e1pidamente y vio al lobo que se ve\u00eda satisfecho.  \u00a1Un trocito de capa roja a\u00fan colgaba de su boca!",
          "page_url": "/images/pages/production/272.original.jpg"
        },
        {
          "id": 273,
          "position": 16,
          "content": "El cazador abri\u00f3 las mand\u00edbulas del lobo y dio un gran tir\u00f3n a la capa.  Caperucita roja salt\u00f3 hacia afuera, junto con la abuela que se aferraba firmemente!<br/><br/>\"\u00a1Sal lobo, o ser\u00e1s mi cena!\" grit\u00f3 el cazador.  El lobo corri\u00f3 y nunca lo volvieron a ver.",
          "page_url": "/images/pages/production/273.original.jpg"
        },
        {
          "id": 274,
          "position": 17,
          "content": "\"\u00a1Estamos a salvo!\" grit\u00f3 Caperucita roja.<br/><br/>Ella y su abuela estaban finalmente juntas y Caperucita roja hab\u00eda aprendido una lecci\u00f3n muy importante.  \u00a1Escucha a tu madre, y nunca te pierdas!",
          "page_url": "/images/pages/production/274.original.jpg"
        },
        {
          "id": 275,
          "position": 18,
          "content": "\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/275.original.jpg"
        }
      ],
      "top": true,
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 19,
      "title": "La princesa y el guisante",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Constanza Ehrenhaus",
      "cover_url": "/images/covers/production/19.original.jpg",
      "google_sku": "book_19",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 242,
          "position": 1,
          "content": "<h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">La princesa y el guisante</h1><br/><br/> Relato adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Constanza Ehrenhaus",
          "page_url": "/images/pages/production/242.original.jpg"
        },
        {
          "id": 243,
          "position": 2,
          "content": "Este es el relato de la princesa y el guisante, pero, aunque les sorprenda, nuestro relato realmente comienza con un pr\u00edncipe.<br/><br/>Hab\u00eda una vez un pr\u00edncipe en una tierra lejana, que quer\u00eda casarse con una princesa.",
          "page_url": "/images/pages/production/243.original.jpg"
        },
        {
          "id": 244,
          "position": 3,
          "content": "Viaj\u00f3 por el mundo buscando a lo largo y a lo ancho, pero ninguna princesa era la que \u00e9l quer\u00eda.<br/><br/>Siempre hab\u00eda algo que lo hac\u00eda sentir inseguro de que existieran princesas verdaderas.",
          "page_url": "/images/pages/production/244.original.jpg"
        },
        {
          "id": 245,
          "position": 4,
          "content": "Despu\u00e9s de un largo viaje, el pr\u00edncipe regres\u00f3 a su castillo sinti\u00e9ndose triste y desesperanzado.  Afuera comenzaba a acercarse una tormenta y el castillo estaba rodeado de truenos y lluvia.<br/><br/>De repente alguien golpe\u00f3 a la puerta.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/245.original.jpg"
        },
        {
          "id": 246,
          "position": 5,
          "content": "Cuando el rey abri\u00f3, vio una hermosa joven mojada y temblorosa por la lluvia. \"Disculpe se\u00f1or,\" comenz\u00f3 a decir.  \"Estaba regresando al reino de mi padre cuando qued\u00e9 atrapada en la tormenta.  \u00bfPuedo entrar?\"<br/><br/>\"\u00a1Por supuesto!\" dijo la reina, apresur\u00e1ndose para hacerla entrar.   ",
          "page_url": "/images/pages/production/246.original.jpg"
        },
        {
          "id": 247,
          "position": 6,
          "content": "Juntos compartieron un hermoso banquete, y el pr\u00edncipe empez\u00f3 a sentir mucho afecto por su nueva visita.  Era inteligente y hermosa, pero \u00e9l no pod\u00eda saber si era una princesa verdadera o no.<br/><br/>La reina ide\u00f3 un plan.",
          "page_url": "/images/pages/production/247.original.jpg"
        },
        {
          "id": 248,
          "position": 7,
          "content": "Mientras preparaba la cama de hu\u00e9spedes, la reina apil\u00f3 veinte colchones uno sobre el otro. \"Esto es para que te sientas c\u00f3moda,\" dijo la reina.  \"Querr\u00e1s dormir bien despu\u00e9s de una tormenta como \u00e9sta\"  ",
          "page_url": "/images/pages/production/248.original.jpg"
        },
        {
          "id": 249,
          "position": 8,
          "content": "Entonces, cuando la joven no miraba, la reina desliz\u00f3 un guisante por debajo de los colchones.  \"\u00a1Que tengas buenas noches!\" dijo alegremente, cerrando la puerta detr\u00e1s de ella.",
          "page_url": "/images/pages/production/249.original.jpg"
        },
        {
          "id": 250,
          "position": 9,
          "content": "\"Qu\u00e9 cama tan extra\u00f1a,\" pens\u00f3 la princesa.  \"Supongo que esto me har\u00e1 sentir m\u00e1s c\u00f3moda despu\u00e9s de todo.\"  Se sinti\u00f3 muy afortunada de haber encontrado ese castillo y r\u00e1pidamente trep\u00f3 encima de la cama.",
          "page_url": "/images/pages/production/250.original.jpg"
        },
        {
          "id": 251,
          "position": 10,
          "content": "Esa noche, la princesa dio vueltas durante horas.  Intent\u00f3 todo para poder dormir.  Dijo el abecedario de adelante para atr\u00e1s y de atr\u00e1s para adelante, cant\u00f3 canciones de cuna y hasta empez\u00f3 a contar ovejas.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/251.original.jpg"
        },
        {
          "id": 252,
          "position": 11,
          "content": "Por la ma\u00f1ana, la princesa todav\u00eda no hab\u00eda podido dormir.  Su cabello estaba enredado, y sus ojos ten\u00edan c\u00edrculos oscuros debajo.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/252.original.jpg"
        },
        {
          "id": 253,
          "position": 12,
          "content": "\"\u00bfC\u00f3mo dormiste, querida?\" pregunt\u00f3 la reina durante el desayuno.<br/><br/>La princesa se detuvo a pensar.  No quer\u00eda preocupar a la reina, pero siempre le hab\u00edan ense\u00f1ado a ser honesta. <br/><br/>\"Me temo que no muy bien,\" respondi\u00f3.",
          "page_url": "/images/pages/production/253.original.jpg"
        },
        {
          "id": 254,
          "position": 13,
          "content": "\"La cama era adorable,\" continu\u00f3 la princesa, \"pero ten\u00eda algo un poco extra\u00f1o y peculiar.  Era casi como si hubiera habido una roca gigante debajo de ella.\"<br/><br/>\"Oh, querida,\" dijo la reina, escondiendo una sonrisa.  La princesa hab\u00eda pasado la prueba.",
          "page_url": "/images/pages/production/254.original.jpg"
        },
        {
          "id": 255,
          "position": 14,
          "content": "<p>La reina se apresur\u00f3 a contarle al pr\u00edncipe las buenas noticias.</p><p>\"\u00bfPero c\u00f3mo lo sabes?\" \u00e9l pregunt\u00f3, todav\u00eda inseguro.</p><p>La reina explic\u00f3. \"\u00a1S\u00f3lo una princesa verdadera ser\u00eda tan delicada como para sentir un guisante debajo de todos esos colchones, y s\u00f3lo una princesa verdadera ser\u00eda tan honesta como para dec\u00edrnoslo!\"</p>",
          "page_url": "/images/pages/production/255.original.jpg"
        },
        {
          "id": 256,
          "position": 15,
          "content": "El pr\u00edncipe y la princesa se casaron enseguida y vivieron por siempre felices. <br/><br/>(Y hasta conservaron el guisante).",
          "page_url": "/images/pages/production/256.original.jpg"
        },
        {
          "id": 257,
          "position": 16,
          "content": "\r\n\r\n <center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/257.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    },
    {
      "id": 18,
      "title": "Ricitos de oro y los tres osos",
      "author": "Zoodles",
      "illustrator": "Sirron Norris",
      "cover_url": "/images/covers/production/18.original.jpg",
      "google_sku": "book_18",
      "price": 2.99,
      "owned": true,
      "sort_order": 0,
      "gems": 300,
      "pages": [
        {
          "id": 228,
          "position": 1,
          "content": " <h1 style=\"font-size:30px;font-weight:bold;color:#000;line-height:130%;\">Ricitos de oro y los <br/>tres osos </h1><br/><br/> Cuento adaptado por Zoodles<br/>Ilustrado por Sirron Norris",
          "page_url": "/images/pages/production/228.original.jpg"
        },
        {
          "id": 229,
          "position": 2,
          "content": "Hab\u00eda una vez tres osos que viv\u00edan en el bosque en una bonita y acogedora casa. <br/><br/>Estaban pap\u00e1 oso, mam\u00e1 osa y el peque\u00f1o oso.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/229.original.jpg"
        },
        {
          "id": 230,
          "position": 3,
          "content": "Un d\u00eda pap\u00e1 oso prepar\u00f3 avena para su familia, pero estaba demasiado caliente para comerla.  Los tres osos decidieron salir a caminar mientras esperaban que la avena se enfriara.",
          "page_url": "/images/pages/production/230.original.jpg"
        },
        {
          "id": 231,
          "position": 4,
          "content": "En ese momento, una curiosa ni\u00f1a llamada Ricitos de oro estaba paseando por el bosque cuando se encontr\u00f3 con la casa.<br/><br/>\"\u00a1Qu\u00e9 casa hermosa!\" grit\u00f3 Ricitos de oro. <br/>\"Me pregunto qui\u00e9n vivir\u00e1 en ella!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/231.original.jpg"
        },
        {
          "id": 232,
          "position": 5,
          "content": "Cuando Ricitos de oro trat\u00f3 de ver a trav\u00e9s de la ventana, observ\u00f3 tres tazas de avena sobre la mesa. <br/><br/>\"Mmm!\" dijo, entrando sigilosamente.  ",
          "page_url": "/images/pages/production/232.original.jpg"
        },
        {
          "id": 233,
          "position": 6,
          "content": "Prob\u00f3 la avena de pap\u00e1 oso, pero estaba demasiado caliente. Prob\u00f3 la avena de mam\u00e1 osa, pero estaba demasiado fr\u00eda. Intent\u00f3 con la avena del peque\u00f1o oso, y estaba deliciosa. <br/><br/>Entonces se la comi\u00f3 toda!",
          "page_url": "/images/pages/production/233.original.jpg"
        },
        {
          "id": 234,
          "position": 7,
          "content": "Luego, Ricitos de oro busc\u00f3 un lugar para sentarse. Prob\u00f3 la silla de pap\u00e1 oso, pero era muy dura. Prob\u00f3 la silla de mam\u00e1 osa, pero era demasiado blanda. Prob\u00f3 la silla del peque\u00f1o oso, y estaba bien. <br/><br/>Pero Ricitos de oro era demasiado pesada y se cay\u00f3 al suelo!",
          "page_url": "/images/pages/production/234.original.jpg"
        },
        {
          "id": 235,
          "position": 8,
          "content": "De repente Ricitos de oro se sinti\u00f3 muy cansada y busc\u00f3 un lugar donde dormir. Intent\u00f3 subir a la cama de pap\u00e1 oso, pero era demasiado alta. Prob\u00f3 la cama de mam\u00e1 osa, pero era demasiado baja. Prob\u00f3 la cama del peque\u00f1o oso, y estaba bien <br/><br/>Ricitos de oro se durmi\u00f3 muy feliz.",
          "page_url": "/images/pages/production/235.original.jpg"
        },
        {
          "id": 236,
          "position": 9,
          "content": "Los tres osos regresaron a la casa. \"\u00a1Alguien comi\u00f3 de mi avena!\" Dijo pap\u00e1 oso.<br/><br/>\"\u00a1Alguien comi\u00f3 de mi avena tambi\u00e9n!\" Dijo mam\u00e1 osa.<br/><br/>\"Alguien comi\u00f3 MI avena,\" Dijo el peque\u00f1o oso, \"\u00a1Y se la comi\u00f3 toda!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/236.original.jpg"
        },
        {
          "id": 237,
          "position": 10,
          "content": "Entonces pap\u00e1 oso vio las sillas. \"\u00a1Alguien se sent\u00f3 en mi silla!\" Dijo pap\u00e1 oso.<br/><br/>\"\u00a1Alguien se sent\u00f3 en mi silla tambi\u00e9n!\" Dijo mam\u00e1 osa.<br/><br/>\"Alguien se sent\u00f3 en MI silla,\" Dijo el peque\u00f1o oso, \"\u00a1Y la rompi\u00f3 en pedazos!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/237.original.jpg"
        },
        {
          "id": 238,
          "position": 11,
          "content": "Luego los tres osos subieron las escaleras. \"\u00a1Alguien estuvo durmiendo en mi cama!\" Dijo pap\u00e1 oso.<br/><br/>\"\u00a1Alguien estuvo durmiendo en mi cama tambi\u00e9n!\" Dijo mam\u00e1 osa.<br/><br/>\"Alguien estuvo durmiendo en MI cama,\" Dijo el peque\u00f1o oso, \"\u00a1Y todav\u00eda est\u00e1 all\u00ed!\"",
          "page_url": "/images/pages/production/238.original.jpg"
        },
        {
          "id": 239,
          "position": 12,
          "content": "En ese momento Ricitos de oro se despert\u00f3 y vio a los tres osos mir\u00e1ndola. ",
          "page_url": "/images/pages/production/239.original.jpg"
        },
        {
          "id": 240,
          "position": 13,
          "content": "M\u00e1s r\u00e1pido que nunca, Ricitos de oro salt\u00f3 de la cama y sali\u00f3 corriendo lo m\u00e1s r\u00e1pido que le permitieron las piernas. <br/><br/>Los tres osos nunca m\u00e1s volvieron a ver a Ricitos de oro.",
          "page_url": "/images/pages/production/240.original.jpg"
        },
        {
          "id": 241,
          "position": 14,
          "content": "\r\n\r\n\r\n<center>Fin</center>",
          "page_url": "/images/pages/production/241.original.jpg"
        }
      ],
      "is_favorite": false
    }
  ],
  "readings": [
    {
      "id": 150399,
      "book_id": 30,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2511906,
          "page_id": 422,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511907,
          "page_id": 423,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511908,
          "page_id": 424,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511909,
          "page_id": 425,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511910,
          "page_id": 426,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511911,
          "page_id": 427,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511912,
          "page_id": 428,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511913,
          "page_id": 429,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511914,
          "page_id": 430,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511915,
          "page_id": 431,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511916,
          "page_id": 432,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511917,
          "page_id": 433,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511918,
          "page_id": 434,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511919,
          "page_id": 435,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511920,
          "page_id": 436,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511921,
          "page_id": 437,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511922,
          "page_id": 438,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511923,
          "page_id": 439,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511924,
          "page_id": 440,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-18T21:28:21Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/30.original.jpg"
    },
    {
      "id": 150389,
      "book_id": 28,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2511739,
          "page_id": 390,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511740,
          "page_id": 391,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511741,
          "page_id": 392,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511742,
          "page_id": 393,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511743,
          "page_id": 394,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511744,
          "page_id": 395,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511745,
          "page_id": 396,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511746,
          "page_id": 397,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511747,
          "page_id": 398,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511748,
          "page_id": 399,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511749,
          "page_id": 400,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511750,
          "page_id": 401,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511751,
          "page_id": 402,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511752,
          "page_id": 403,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511753,
          "page_id": 404,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511754,
          "page_id": 405,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511755,
          "page_id": 406,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-18T21:01:08Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/28.original.jpg"
    },
    {
      "id": 150392,
      "book_id": 27,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2511792,
          "page_id": 375,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511793,
          "page_id": 376,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511794,
          "page_id": 377,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511795,
          "page_id": 378,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511796,
          "page_id": 379,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511797,
          "page_id": 380,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511798,
          "page_id": 381,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511799,
          "page_id": 382,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511800,
          "page_id": 383,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511801,
          "page_id": 384,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511802,
          "page_id": 385,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511803,
          "page_id": 386,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511804,
          "page_id": 387,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511805,
          "page_id": 388,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511806,
          "page_id": 389,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-18T21:08:48Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/27.original.jpg"
    },
    {
      "id": 150395,
      "book_id": 26,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2511843,
          "page_id": 362,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511844,
          "page_id": 363,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511845,
          "page_id": 364,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511846,
          "page_id": 365,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511847,
          "page_id": 366,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511848,
          "page_id": 367,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511849,
          "page_id": 368,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511850,
          "page_id": 369,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511851,
          "page_id": 370,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511852,
          "page_id": 371,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511853,
          "page_id": 372,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511854,
          "page_id": 373,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511855,
          "page_id": 374,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-18T21:14:32Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/26.original.jpg"
    },
    {
      "id": 158062,
      "book_id": 25,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Unknown",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2647420,
          "page_id": 348,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647421,
          "page_id": 349,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647422,
          "page_id": 350,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647423,
          "page_id": 351,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647424,
          "page_id": 352,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647425,
          "page_id": 353,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647426,
          "page_id": 354,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647427,
          "page_id": 355,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647428,
          "page_id": 356,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647429,
          "page_id": 357,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647430,
          "page_id": 358,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647431,
          "page_id": 359,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647432,
          "page_id": 360,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647433,
          "page_id": 361,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-06-08T18:57:24Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/25.original.jpg"
    },
    {
      "id": 150398,
      "book_id": 24,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2511888,
          "page_id": 330,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511889,
          "page_id": 331,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511890,
          "page_id": 332,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511891,
          "page_id": 333,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511892,
          "page_id": 334,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511893,
          "page_id": 335,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511894,
          "page_id": 336,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511895,
          "page_id": 337,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511896,
          "page_id": 338,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511897,
          "page_id": 339,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511898,
          "page_id": 340,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511899,
          "page_id": 341,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511900,
          "page_id": 342,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511901,
          "page_id": 343,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511902,
          "page_id": 344,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511903,
          "page_id": 345,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511904,
          "page_id": 346,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511905,
          "page_id": 347,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-18T21:19:53Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/24.original.jpg"
    },
    {
      "id": 158066,
      "book_id": 23,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Unknown",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2647484,
          "page_id": 313,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647485,
          "page_id": 314,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647486,
          "page_id": 315,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647487,
          "page_id": 316,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647488,
          "page_id": 317,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647489,
          "page_id": 318,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647490,
          "page_id": 319,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647491,
          "page_id": 320,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647492,
          "page_id": 321,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647493,
          "page_id": 322,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647494,
          "page_id": 323,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647495,
          "page_id": 324,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647496,
          "page_id": 325,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647497,
          "page_id": 326,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647498,
          "page_id": 327,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647499,
          "page_id": 328,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647500,
          "page_id": 329,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-06-08T19:02:28Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/23.original.jpg"
    },
    {
      "id": 158034,
      "book_id": 22,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Unknown",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2646916,
          "page_id": 295,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646917,
          "page_id": 296,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646918,
          "page_id": 297,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646919,
          "page_id": 298,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646920,
          "page_id": 299,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646921,
          "page_id": 300,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646922,
          "page_id": 301,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646923,
          "page_id": 302,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646924,
          "page_id": 303,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646925,
          "page_id": 304,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646926,
          "page_id": 305,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646927,
          "page_id": 306,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646928,
          "page_id": 307,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646929,
          "page_id": 308,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646930,
          "page_id": 309,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646931,
          "page_id": 310,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646932,
          "page_id": 311,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2646933,
          "page_id": 312,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-06-08T18:32:04Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/22.original.jpg"
    },
    {
      "id": 158048,
      "book_id": 21,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Unknown",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2647169,
          "page_id": 276,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647170,
          "page_id": 277,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647171,
          "page_id": 278,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647172,
          "page_id": 279,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647173,
          "page_id": 280,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647174,
          "page_id": 281,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647175,
          "page_id": 282,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647176,
          "page_id": 283,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647177,
          "page_id": 284,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647178,
          "page_id": 285,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647179,
          "page_id": 286,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647180,
          "page_id": 287,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647181,
          "page_id": 288,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647182,
          "page_id": 289,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647183,
          "page_id": 290,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647184,
          "page_id": 291,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647185,
          "page_id": 292,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647186,
          "page_id": 293,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647187,
          "page_id": 294,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-06-08T18:40:34Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/21.original.jpg"
    },
    {
      "id": 152878,
      "book_id": 20,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2555700,
          "page_id": 258,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555701,
          "page_id": 259,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555702,
          "page_id": 260,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555703,
          "page_id": 261,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555704,
          "page_id": 262,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555705,
          "page_id": 263,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555706,
          "page_id": 264,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555707,
          "page_id": 265,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555708,
          "page_id": 266,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555709,
          "page_id": 267,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555710,
          "page_id": 268,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555711,
          "page_id": 269,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555712,
          "page_id": 270,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555713,
          "page_id": 271,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555714,
          "page_id": 272,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555715,
          "page_id": 273,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555716,
          "page_id": 274,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2555717,
          "page_id": 275,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-25T20:00:22Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/20.original.jpg"
    },
    {
      "id": 158054,
      "book_id": 19,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Unknown",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2647278,
          "page_id": 242,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647279,
          "page_id": 243,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647280,
          "page_id": 244,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647281,
          "page_id": 245,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647282,
          "page_id": 246,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647283,
          "page_id": 247,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647284,
          "page_id": 248,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647285,
          "page_id": 249,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647286,
          "page_id": 250,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647287,
          "page_id": 251,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647288,
          "page_id": 252,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647289,
          "page_id": 253,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647290,
          "page_id": 254,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647291,
          "page_id": 255,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647292,
          "page_id": 256,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2647293,
          "page_id": 257,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-06-08T18:48:26Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/19.original.jpg"
    },
    {
      "id": 150386,
      "book_id": 18,
      "mic_only": false,
      "is_default": true,
      "reader": "Mom/Dad",
      "state": "uploaded",
      "pages": [
        {
          "id": 2511690,
          "page_id": 228,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511691,
          "page_id": 229,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511692,
          "page_id": 230,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511693,
          "page_id": 231,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511694,
          "page_id": 232,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511695,
          "page_id": 233,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511696,
          "page_id": 234,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511697,
          "page_id": 235,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511698,
          "page_id": 236,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511699,
          "page_id": 237,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511700,
          "page_id": 238,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511701,
          "page_id": 239,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511702,
          "page_id": 240,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        },
        {
          "id": 2511703,
          "page_id": 241,
          "audio_slug": null,
          "audio_duration": null,
          "audio_playback_url": null
        }
      ],
      "created_at": "2012-05-18T20:53:00Z",
      "cover_url": "/images/covers/production/18.original.jpg"
    }
  ]
}